請問有無Power Query M高手？

想請代數問題

剛剛開始自學，有咩交流吓